一人一件俾龜截趣事

諗起之前fb有單係個好人摸㗎波子頭話副計凍㗎喎應該泊咗好耐啦又係好好笑

藍牙同緊個frd講電話
點知入路障嗰時，個仆街frd笑住咁講話：啊蛇，依條友車尾箱有粉
我同個猶差你眼望我眼，最後乜事都冇

初初揸車入錯屋邨巴士通道，入後波出番屋邨大路，
撞正慈母做完大搞作收爐，心諗金翅hihi鳥。
唯有向慈母坦白講我想去既地點，然後問我見唔見到頭先都截左架車，
我搭無因為我乜都唔知淨係諗住入波走，
最後佢放過一馬。

用國際牌入左超速block 佢話寄到俾你就寄
寄唔到就你好彩
真係冇寄黎
其實香港身分證都唔得國際牌 但過左兩次骨